「東亞皇者」我島作客新加坡 八時開踢⚽️

直播連結📺
尋找中，冇就收皮

我島最強打氣歌🎙
我島 我島 我們一起加油
我島會是東亞最強
讓我島足球飛揚

WE ARE 我島

九點先岩

咪講笑, 加埋藤田同周定洋, 我驚香港未必贏到

香港要召Siuma

西丁踢後備 輕視坡仔

樓主住泰國？

俾你發現咗

拎
？

藤田唔會入藉台灣

有冇link

攪掂婚外情先啦

Livetv話呢條 播緊瑞典對法國 要再留意吓

做乜鳩

邊度有坡仔正選睇

真係新加坡台黎

坡仔正選

開始喇

咁少人嘅 神功戲

仲有蕭高進可以派護照

下星期二香港隊都一樣會咁俾人串

鳩派

呢層唔洗講 搵撚睇

坡仔作客和咗巴林？

陳粕良唔係隊長

係啊, 上輪唯一爆冷戰果

久保：
台灣用入籍兵=權宜
香港用=洗橫手

其實呢組四隊都虧虧地
香港入呢組應該出到線

我島派passport唔洗你教

上場對我島個隊....

未踢之前以為土庫曼水平應該同黎巴嫩差唔多, 點知........

屎波到

冇台灣link?

台灣屎波到呢

亞盃外抽籤前土黎兩隊爭緊最後一個pot 2位
果陣已經心諗如果黎巴嫩上pot 2就好
點知真係俾土庫曼上左去 仲要俾香港抽到黎巴嫩 屌佢老味

呢個係咪新加坡個新場黎？

no la

咁撚快輸

我島

睇唔到

TAIWAN

久保點睇牙

eleven sport直播

其實呢個post同港超post有咩分別

ELEVEN SPORTS is not available in your region.

6分鐘一球
會唔會15比0

冇, 都係同一堆睇垃圾波既on9, 物以類聚

呢個場有幾多座位

算多人回，上次開東帝汶聯賽討論區，冇人理。

差D以為呢場係友誼賽

fb has live:0

agger

射乜鳩

八千

taiwan not bad wor

多過mk

大家都係垃圾

玻仔黎緊對阿根廷

有啲似舊旺角場

咁都入唔到 慘

what a save

sunny

Yaki

best 20 goalkeeper?

陳昌源 好勁

呢個唔係上次收日本皮嗰個？

呢個同零封日本個個邊個勁D?

Sunny

旺角場重建個design又用唔盡啲位，又要漏水

坡仔越踢越唔對路

壓住坡仔打

我聽到打氣聲叫Taiwan Taiwan
我有冇聽錯

無

界限街個邊起得勁小位

好多死球

不過冇球入

你島用多啲速度打散坡仔有用

wow

痴線

咁攪遲早追番

燈到

燈

算唔算燈

陳昌源

世界波

認真：我打緊字嗰陣都覺得燈硬

靚到

正式宣布 台灣有新加坡level了

超越小香港了

唔係
依家個龍係sunny
零封果個係izwan

原來個哨子係黃色
我見佢Fing fing 下以為成日比牌

入完一球就放軟手腳
坡仔抵俾人追番

睇落高過新加坡半班

香港而家贏唔贏到我島

Harris Harun

應該仲高少少 有埋周定洋就未必了

陳柏良

我覺得班入籍兵退哂落黎就輸硬

前年u23亞盃外球霸光頭禾果俾陳浩瑋溫智豪呢班中甲兵屌打

宜加U隊都俾人屌打

近年有留意台灣足球
睇佢FB人地好大投資喺青訓度，又起左好多個球場
同埋都研究緊將足球聯賽變職業

之前周定洋來台
人地搵晒D體育大粒官去接見
完全當係上賓接待
又攪好多活動遊說佢入籍

我島作客星州可以猜住踢
強大了強大了

我島有得派護照，香港無
今場陳昌源有class

我島巴菜咁
新加坡完全係鳩踢

如果真係入埋周定洋同藤田義明真係

我島邊個入波

小香港有基頓準備入藉

我島啲組織都唔錯幾順
反觀香港
廢金好野

唔記得邊個 post 有位巴打話無可能勁過香港，真係心諗那裡來的自信

真係中超級帶住個中場黎踢，香港有伊達都打得順 d

亞洲國家除了台灣日本是乾淨外 其他都很髒= =
半和我島啲人已經咁串然波仲得了

喺戰術組織上肯定好過香港

仆你個街睇翻亞洲盃外圍賽A組 d戲碼弱撚到

呢個基本啦

KIMOUT

D E

坡仔有女隊醫

東亞皇者? 亞洲皇者呀!

作客雞

HK WIN PERSONAL TECHNIQUE ONLY

亞洲足協明造俾VIP印度出線決賽週, 怕佢地對手太勁失去呢個大市場

坡仔完全冇優勢

基頓換基藍馬

上年11月人地未齊腳對住你full team入藉兵都入到兩粒
班入藉兵退哂後真係冇眼睇

2隊垃圾
我金揸隊街場夠win!

我島啲人個個態度都好好 chur到盡

黃大仙/標天個nicole正d

陳浩瑋勁撚到

又真
反正廢金揸住街場定siuma都係差唔多

球證都借機拍一拍

但係佢地又和到巴林 好難捉摸呀

有邊個香港華人球員可以好似我島球員咁有自信單對單過人

冇

FF我島入埋決賽週, 然後林恩許自動投誠入藉中華民國, 終於砌出最強陣

屌打

和到日本添la

咪同香港半斤八兩
間中可以和到烏豬支那
但係對住柬埔寨之流都做唔到咩流暢攻勢

1-2

2:1

Singapore

支耶帥
JORDAN LAM

唉望住我島
再望望廢金

50%出線機會 -> 80%

贏了，真的蠃了

陳昭安

香港班華人知恥近乎勇啦

坡仔 Sunny

我島杜奧巴入

我島出線100%了

邊個笑鳩我島出線係發夢

佢真係勁，上次已入過香港波
22歲

星期二到香港杜奧巴屌打金仔

廢金唔走冇乜希望

30歲以下個班加埋有冇5個有能力亦有心外流都成疑問

坡仔個細場都有電子廣告版
香港無一個場有

賣佢過去幫金仔打工

坡仔腳腳控波都控甩

如果台灣都入到決賽週
港隊入唔到真係羞家

請尊重火雞謀生權利

我島班人鬥心遠勝香港，唔係無機會

陳昌源真心勁

Taiwan number one!!!

冇咁易
主場輸俾土庫曼
土庫曼返主場仲惡
而且未對巴林
雙殺到坡仔都冇咩用

即係好似香港就算雙殺到馬拉
最後應該都係得小組第3

我島作客反而無壓力
主場反而多蝦碌

要拎到一場巴林先有價講

但係人哋係對巴林
我哋要對黎巴嫩

又冇得咁比既
台灣入港隊呢組一樣死得好慘

聽到打氣聲係taiwan no.1

其實呢場好大程度係第3 4名之爭
另外2隊正路都會出線

我島冇職業聯賽球員逼住努力踢波外流，香港班少爺兵為左打機屌女一世打本地波

個場龍門後冇看台

其實巴林一向勁過黎巴嫩
不過近兩三年食左屎咁
估計依家係同級

屌差啲

坡仔成日控啲波一係控離腳一係就控唔啱腳

其實兩隊都係踢得好鳩

吳俊青 in
陳昭安 out

坡仔末日

坡仔呢幾年越黎越屎

下場打亞軍廷真係獻世

都係以前羅神前期既新加坡先叫勁

以前坡仔多入藉兵?

同香港差唔多

冇話嗰場唔係獻世

當時香港就算俾人魚肉都仲有ANDY 高梵可以抗衡下
坡仔下星期二真係打碌撚

我淨係記得以前打唔贏內政聯

唔知係邊個添

泰丙神鋒

聶凌峰

Andy Russell

做乜撚呀火槍兵

TAIWAN DROGBA

第一腳拎得咁差

聶凌峰
踢過中超果個
上季踢過東方
上年作客卡狗有份出

明明踢港隊時比身邊隊友超班
但好奇怪踢親D比賽幾乎全部都係俾人屌打
最可惜佢太玻璃

泰乙

個中場得hariss harun做到小小野，但其實都係一般，其餘人

張寶春

辣殺波

依家頂級聯賽好似改左名唔叫泰超

冇咁易贏到嘅

咁都無12碼

我島唔駛輸pk 有運

隻揪啦

PENALTY!!!!
Not given

打交

T1
泰1囉

係
新加坡以前多入籍兵
試過多到出錯入籍兵判輸0-3

而家冇晒入籍兵就跌得好快

昨日坡仔 明日香港

以前Duric一個屌打你全條香港防線
而家

其實埋到去谷埋道氣踢入去好過啦

推低人冇十二碼

想睇坡仔輸波打交

講就易 落到場單刀好難

咁撚屎BALL都可以踢到打交

行先香港一步

有廢金係度你想進步？

我島頂住

坡仔個個都好似好瘦 一撞就輸
中場第二點永遠搶唔到
成日比人兩邊爆反擊

如果係禁區外用球證今日咁吹嘅標準應該一早吹咗foul

排343已經算有新意
到底邊個教佢高梵同麥基錯腳擺
點睇佢都唔似會咁擺

幾比幾

玻仔1:2我島

今場邊隊輸邊隊就係正宗垃圾波

AV踢防中真係好創意
雖然係踢得唔錯

好波不如好命
咁既料唔比人炒仲幾十萬一個月
可慘港足比佢收皮

坡仔個龍就係之前守和日本嗰個?

不是

佢夠膽死兩個攻中放中間

好過牛丸一個十號仔都冇

垃圾波！

無入藉兵，結果 u 隊打唔贏台灣

咁如果淨係好過牛丸既
憑咩收幾十萬一個月？

贏